                                  VIZUALIZADOR DE PROTEINAS
                                (El programa no esta completo)
                                
                                
Para que el programa funcione debe contener el archivo bd-pdb.txt
Se debera ingresar el codigo de una proteina la cual sera descargada y se 
creará un archivo de texto con el Numero de fila, el elemento, el aminoácido 
y el numero del aminoácido.


El programa esta hecho con bash y awk.

Lucas Pavez Calleja


